春袋似乎係平日朝早

塞撚到

正式宣布：揸中春袋

敵人永遠都會懂得應變

港豬唔識

港豬淨係識返工

Yes

以前成日都話唔好阻人
唔阻到人既抗爭真係彩你有味

722 85 已經知但嗰陣仲未夠人支持

比起星期六日真係有用好撚多

呢個真
好攰
官塘等聚人
咩人都冇
啲廢老藍絲極速幫你清同篤灰
其他人若無其事返工

440萬港豬要返工，

有5000人做支點，呢440萬人就變左力點

槓桿原理

將沙漏中間的通道，愈收愈窄，如果有人唔生性打尖，就會塞死

一早話星期六日最好休息

個時唔夠人氣，85已經好叻仔

去大仙/附近黃區

星期六，日真休息

多d街坊，係好事

星期六、日條街太空，班狗好易鎖定目標

嗰時又驚民意反彈 而家似乎可以日日塞

日日遲到早放有咩唔好

所以中、小學唔停課，都有作用
增加路面負擔
魔警係小學隔離放tg，又會被鬧

因為平時敵我分明，依家加入港豬角色，就更加有效

星期一至五和你Suck 星期六日和你Rest

真

中間其實犧牲左好多手足

成本唔細

推

建議出禁制令解決問題

第2個春袋係平日中午佔路
即收工又唔會比人屌

禮拜六日和你shop

觀塘線黃大仙到九龍灣要八個字

政府永遠星期五搞事
=星期六日任你玩
宜家平日示威班狗就失晒控
同死都唔封中環站

出禁制令禁止返工啦屌

佢地驚到要打哂八大

有用到難以想像

黨鐵夠膽好似10月5/6號咁玩empty R未？
咁多海外project 會唔會凍過水
其他國家發現黨鐵原來控制自己國家命脈

提早起身提早出發
總之要準時返到公司
遲到或者返唔到就係你問題

和你返工2.0 夠和平

用腳地面行，對鐵冇影響

但唔建議大家做犯法行為

塞完都係咁
佔中夠3個月

平日勇做野，假日和理非做野

今日塞到仆街

85都係晏晝開始集會，依家已經唔洗集會直接開波

星期六日都有用
起碼啲人唔敢去消費
啲藍店蝕到仆
又會拖低零售飲食業
經濟係政府春袋 所以搞任何影響經濟既野
港共就會驚到瀨屎

好好利用呢班港豬

咁星期六日可以俾勇武休息

港豬唔想贏呢

成身都春袋，邊個袋啱連登仔打飛機用就話係揸中

星期六 日 就應該去商場 window shopping

大家唔好一成不變 敵人係會有策略

朝早黨鐵完全唔夠膽停，閂左站都極快重開
反而一到夜晚就理得你搞

塞鐵admin走得太前

五天工作

冇得應變,呢樣野真係要多謝個垃圾政府

先搞個鐵路霸權出黎
呢十幾年咁多錢又唔去整多幾條高速公路,走晒去送錢整埋d蓮塘/港豬澳
本身平時都已經塞車
我地只係順水推舟

唔好係中環，金鐘，九龍灣，觀塘，葵涌，旺角，九龍塘

玩釘呀，啲車爆曬軚會變roadblock 嫁

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

無乜影響，都係遲左九個字到公司

或者留係屋企睇netflix都唔出街消費

有返亂世果陣感覺好多 手足好波

香港人好守法，好少見人玩釘

7*24黑警無休

所以呢次逆思維，黨鐵完全做唔到反應

👍🏼

push

如果機鐵都收埋皮就perfect

原來警狗唔可以晨運架!!

6點半開始塞，姐係要5點出門口，番到去7點鐘成間公司都冇人

塞到我公司話呢兩日唔洗番👍🏻

諗下聽日點改名

你果200萬人咪又係有批有翻工

請堅持一星期

係大西北為左返工 今日都要爬上爬落嫁

痛

今日真係好成功

日日記者會，仲唔係春袋

塞番佢一星期 咪俾班死港豬以為事不關己

林鄭連續兩日出黎講野就知

831起冇民意逆轉
只有藍變黃
基本唔會黃變藍

每日塞佢老母

其實點解大家忘記左和你返工
其實和你返工似乎一方面和平D
又無塞鐵塞巴影響到離地港豬返工
又可集中春袋區
又可比晨早運動有更多支援同彈性
又可令手足順利返工延續中午快閃
反而單單晨早運動太少人參與
又會容易誤中手足
所以建議可搞返和你返工

夜晚返工囉

黎明行動

岩呀，同埋起新鐵路又懶懶閒，鐵路安全直程冇件事，淨係不務正業掛住搞地產項目，講真就算狗鐵唔變黨鐵都係死有餘辜架喇

星期六日緊係休息下去shopping 啦，唔係點振興經濟呀

星期六日要全面轉做和你shop了

lpp

不如改星期一至五塞，星期六日休息好過

政府諗爆頭都唔明點解星期一至五都有人出黎
唯一結論就係大學生搞事

都冇乜影響，成效不大

只要上車唔落車就得

如果塞埋巴士點睇？到站坐晒係巴士口？

我始終覺得我哋太樂觀，唔好睇小港豬嘅奴性 就算係嗰啲淺黃嘅人你搞到佢冇勤工獎佢都即刻反鳩你

個垃圾沙中線搞左咁多都通唔到車
申請起個時又講到幾咁迫切需要

觀塘
九龍灣都係返工熱點
但兩地交通暢通到
唔係唔想幫手，但兩個藍區根本無人出黎

港豬排隊幫手塞

塞多幾日 塞塞下就慣架啦
好似之前火魔法咁

支持番九點 仲等緊巴士

同機場一樣

港豬唔死人唔醒

堅

中環永遠係春袋

港奴自動提早成個鐘出門

星期選6，日，遊客區和你shop

星期6，日 夜晚停，平日繁忙時間唔停得

搞和你返工聚下人，或lunch 快閃

冇員工證或糧單唔比入商業區

冇計
嗰時黨鐵未去到依家咁撚仆街